同大家講個笑話

巴塞

巴菜？